fate入面個英雄王吉爾伽美什打唔打得贏三一皇帝？

金閃閃把EA連空間都切得開
咁樣既話有冇機會同三一皇帝一戰

潮士郎輕鬆打嬴

三一皇帝

肉體差 EA準備時間長
冇得打

唔熟FATE
入面D人勁到可以打機械人 ?

可以 top果班

囉DIS黎做標準
有幾多人可以羸到佢

on9 post

吾王無敵！！

唔識字？

番去5p啦

吾有咩問題

江湖規矩，作者出嚟隻抽

作者仙遊左了

mark nicht冇難度

又吹奏金閃閃

好似有評論講過 斯卡哈 織田信長 拉二同印度雙雄有能力抗衡老馬金

今日打風無醫生睇拎唔到藥, 神父又未食藥出黎咬人

金閃閃係王之財寶入面拎部三一皇帝出黎

食左藥未

On9

你都夠柒閃做啦

金閃閃係狗

道門要幾闊先射到三一皇帝出黎